我係1937年既法國人，穿越時空黎到2018年既香港，你問我答

我當年去咗上海發展，唔知點解突然有道光，一野就黎到香港。

姓今？

點解識中文

我全名係Jean Pierre Gashou

Bonjour

中文好易學，係上海啲日本人都識

類似咁既名啦

收皮啦今晚打老虎🐯

你好

comment allez-vous

幾時法國自己係法國人

你啲中文仲差過我

0/100

？

信唔信我隔住我公司個 4：3 mon 都可以控制到你

咩公司咁巴閉

李嘉誠個細仔開嘅

有無打電話問功夫？

收到風大軍今晚要對付你
樓主自己小心

今晚打老虎係法文點解？

嗰個年代啲人嚟到會老死㗎喎
樓主幾歲

我部電話只係發岀聲音既盒

乜水，似耶穌個個？